班X察又9點人數，又勸人走離開

良心去咗邊
再咁搞
公安就快取代你啦

9察？